सेक्टर	O
55/56	O
के	O
एसएचओ	O
अरविंद	B-PER
कुमार	I-PER
ने	O
बताया	O
कि	O
इस	O
मामले	O
में	O
आईपीसी	O
की	O
धारा	O
376	O
-	O
डी	O
(	O
गैंगरेप	O
)	O
के	O
तहत	O
मामला	O
दर्ज	O
कर	O
लिया	O
गया	O
है	O
।	O

मध्य	B-ORG
रेलवे	I-ORG
एवं	I-ORG
पश्चिम	I-ORG
रेलवे	I-ORG
के	O
अधिकारियों	O
के	O
अनुसार	O
मनमाड	O
-	O
मुंबई	B-ORG
एक्सप्रेस	I-ORG
,	O
गुजरात	B-ORG
एक्सप्रेस	I-ORG
,	O
सौराष्ट्र	B-ORG
एक्सप्रेस	I-ORG
,	O
बांद्रा	B-LOC
टर्मिनस	B-LOC
सूरत	O
इंटरसिटी	O
एक्सप्रेस	O
और	O
मुंबई	B-ORG
सेंट्रल	I-ORG
-	O
अहमदाबाद	B-ORG
शताब्दी	I-ORG
एक्सप्रेस	I-ORG
जैसी	O
कुछ	O
इंटरसिटी	O
ट्रेनों	O
को	O
रद्द	O
कर	O
दिया	O
गया	O
है	O
।	O

